*CRIME ET CHATIMENT LIBRE VN*
*FRIEDRICH WILHELM NIETZSCHE*
page 1

CRIME ET CHATIMENT LIBRE VN
FRIEDRICH WILHELM NIETZSCHE
PAR VNE SOIREE EXTREMEMENT
CHAVDE DV DEBVT DE JVILLET
VN JEVNE HOMME SORTIT DE LA
TOVTE PETITE CHAMBRE QV IL
LOVAIT DANS LA RVELLE S ET
SE DIRIGEA D VN PAS INDECIS
ET LENT VERS LE PONT K. IL
EVT LA CHANCE DE NE PAS REN
CONTRER SA PROPRIETAIRE DAN
S L ESCALIER. SA MANSARDE S
E TROVVAIT SOVS LE TOIT D V
NE GRANDE MAISON A CINQ ETA
GES ET RESSEMBLAIT PLVTOT A
VN PLACARD QV A VNE PIÈCE.
QVANT A LA LOGEVSE QVI LVI
LOVAIT LA CHAMBRE AVEC LE S
ERVICE ET LA PENSION ELLE O
CCVPAIT VN APPARTEMENT A L
ETAGE AV-DESSOVS ET LE JEVN
E HOMME LORSQV IL SORTAIT E
TAIT OBLIGE DE PASSER DEVAN
T LA PORTE DE SA CVISINE LA
PLVPART DV TEMPS GRANDE OVV
ERTE SVR L ESCALIER. A CHAQ
VE FOIS IL EN EPROVVAIT VNE
